法國阿仙奴包容好多垃圾

啞仔 走場狗 黑b

35萬感冒童呢？

仲有全部阿迷

社企工廠

雲加垃圾

係雲加包容

冇佢真係死多兩錢重
不過今場踢得差係事實

好多有潛力但發揮唔到出嚟
爺爺心地好唔想放棄佢地

由2013包容雲加到2018

仲有個用垃圾黎形容都侮辱咗垃圾嘅2和b呢

如果k6係曼城曼聯自爆幾次已經可以永遠做後備唔洗踢